★非港豬！】工作不開心 印傭擸磚傷僱主逃逸

大埔汀角路船灣陳屋村一名姓陳(74歲)男子，於昨日(28日)晚上10時許報案，指因工作態度問題，與其印尼籍女傭(約30至40歲)在屋內發生爭執，繼而被對方用磚頭襲擊，女傭再毀壞村屋一道鐵閘後逃去無蹤。陳手部受傷，由救護車送院治理。

警方初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害及刑事毀壞，交大埔警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

如果發生在垃圾港豬身上，只會ifc

lm

老貓你咪再唔聽教

倒公司米

講公司壞話